如果習大大是聖誕老人...

You better watch out,
You better not cry,
You better not pout,
I'm telling you why:
President Xi's coming to town!

He's making a list,
And checking it twice,
Gonna find out who's naughty or nice.
President Xi's coming to town!
Do you hear people singing,
Singing the songs of angry men?
It is the music of people
who will not be slave again!

OH!...You better watch out, You better not cry
You better not pout, I'm Telling you why.
President Xi's coming to town.

He sees you when you're sleeping,
He knows when you're awake.
He knows when you've been bad or good,
So be good for goodness sake!

1/10

笑一笑，然後好撚心寒